[
    {
        "randomId": 585
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana b'Umwami bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Intoki ku biganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Uwagaca yaba ari umugabo",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Kubuza umuryi kurya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    }
]